% Dies ist die Datei zur Erzeugung der Kurzfassung der Seminararbeit
% im Rahmen des Studienganges Scientific Programming
% von Philipp Lars Harnisch (Matrikelnummer: 310 655 0)

\documentclass[12pt]{scrbook}

\input{framework/configuration}

\begin{document}
	\pagenumbering{gobble} 
	\addchap{Kurzfassung} \input{framework/abstract} % entspricht Abstract (Din A4)
\end{document}
